電話plan就到期，想轉台，有咩好介紹？

如題

有優惠！

留名參考

仆街1010 offer我$315 4G無限 屌佢滷味 6年客仔比啲咁既閪plan我

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie